家有廢老 唉

老豆老母都信政府
同我講話去遊行就唔認我做仔

今日各位加油 香港加油

扣家用
兩老即刻跪低

唔比扣家用，立即收皮

家用 完

天佑香港 大家加油

sd啲長輩圖洗佢地腦